對唔住，我欠你一世

我真係覺得自己好無用

保護唔到身邊嘅人

點解個陣唔係我死？

我唔知點同你屋企人交代

巴打撐住
全香港人都會幫手撐你地兩個甚至連同屋企
呢刻靜一下

好唔開心
好內疚

巴打 我地與你同在

）抱抱

巴打撐住

樓主，可不可以留個tg俾我講兩句